建議 零分議員 陳梓維進修下

慢慢讀 學返好英文先

睇得出你肯聽人意見
肯改既人
加油

毅進肥佬點進修

有志者事竟成

記得以前有個會考0分博士

唔進修就會比人vote out
自己撰擇

呢個年代
上網咩都學到都得la
洗咩專登要進修

上網學英文 首先都要基本英文底⋯⋯⋯

毅進畢唔到業同會考0分都仲係有距離